依家岀se會唔會好on9。。。

唔想用大mon
一心諗住等se2
屌你老母apple

唔會, 我都想買
雖然係因為部 iPod touch 太舊

用緊 se 仲好流暢

SE 9.3.2

咁有無減？有就買 無就算

既然都考古
買8仔唔好？
4同4.7咪差唔多

se夠平

絕版細mon
珍藏博升值都好

想用咩咪用囉 買部手機都要怕人指指點點